波鞋ig shop 真假！

有冇巴打知道呢兩間ig shop 係咪賣真野？

ig shop

師奶先會係 IG FB 買野

唔洗諗啦ig shop 平到咁你都唔信啦
建議樓主去 ig:reporttheshop 睇睇

你覺得呢除咗淘寶，諗唔到有咩地方可以平價入貨賣比你

樓主自爆

Ig shop 淨係信fbable
見親佢平既 都真係外國網做緊特價
係賺你少少運費
利申非打手

唔好

咁不如揾我買